成立調查組

建議連燈成立調查組
調查及整合目標人物所有違法違規事項
最後進行舉報行動
大家諗下連主要官員行政長官都可以有僭建違規
其他所有目標人物點可能係完全乾淨

成功例子:
鄭若驊夫婦僭建物
鄭若驊未有按規申報持有安樂工程的股份，市值約10億元
何君堯祖墳超出認可界線

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會

推。 自問唔係調查科材料

Push

配合公務員嚴正執法會好好玩

行動笫一部,亦都係最容易.
連唐英年,梁振英,鄭若驊,何君堯都教曉我地.
僭建佐有時連自己都唔知,係需要其他人去提醒.
記住只要目標人物嘅資料係公開嘅話就唔屬於侵犯私人.

請先收集目標人物公開嘅住址.
再去確保佢哋屋企有冇僭建物.
善意提醒佢哋, 再進行舉報.

我覺得調查組遠遠有效過癱瘓地鐵

PUSH

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

大家睇吓陶輝點樣衰係記者手上
希望手足認真成立調查組
唔好只係等記者先做到野